有無人買左冷風機

最近成日見到 百幾蚊部

有冇人用過usb小型冷氣？

Thanks

當風扇用ok, 但唔好當冷氣用